[有相] 馬撚: 講吓耶穌係開心既

點解佢乜撚技能都冇仲可以咁自信